

.. _COPT_AIMMS_to_COPT_Mapping:


AIMMS to COPT Mapping
=========================

**Description** 

The table shows in the left column the AIMMS COPT options; the right column display for the AIMMS options the COPT option that is associated with it.



**Option name in AIMMS** 	**Option name in COPT** 		

:ref:`COPT_Barrier_-_Barrier_homogeneous`   	BarHomogeneous

:ref:`COPT_Barrier_-_Barrier_ordering`   	BarOrder

:ref:`COPT_Barrier_-_Crossover`   	Crossover

:ref:`COPT_General_-_Calculate_Farkas_ray`   	ReqFarkasRay

:ref:`COPT_General_-_Dual_tolerance`   	DualTol

:ref:`COPT_General_-_Dualize`   	Dualize

:ref:`COPT_General_-_Feasibility_tolerance`   	FeasTol

:ref:`COPT_General_-_IIS_method`   	IISMethod

:ref:`COPT_General_-_LP_method`   	LpMethod

:ref:`COPT_General_-_Matrix_tolerance`   	MatrixTol

:ref:`COPT_General_-_MPS`   	

:ref:`COPT_General_-_Read_parameter_file`   	

:ref:`COPT_General_-_Restart`   	

:ref:`COPT_General_-_Restart_file_number`   	

:ref:`COPT_General_-_Scale`   	Scaling

:ref:`COPT_General_-_Sensitivity_method`   	

:ref:`COPT_General_-_Solution_file`   	

:ref:`COPT_General_-_Updates_batch_size`   	

:ref:`COPT_General_-_Write_parameter_file`   	

:ref:`COPT_Logging_-_Log_to_console`   	LogToConsole

:ref:`COPT_Logging_-_Output_file`   	

:ref:`COPT_MIP_-_Integrality_tolerance`   	IntTol

:ref:`COPT_MIP_-_MIP_start`   	MipStartMode

:ref:`COPT_MIP_-_MIP_start_node_limit`   	MipStartNodeLimit

:ref:`COPT_MIP_-_Node_limit`   	NodeLimit

:ref:`COPT_MIP_-_Pool_size`   	

:ref:`COPT_MIP_-_Strong_branching`   	StrongBranching

:ref:`COPT_MIP_cuts_-_Cut_level`   	CutLevel

:ref:`COPT_MIP_cuts_-_Node_cut_rounds`   	NodeCutRounds

:ref:`COPT_MIP_cuts_-_Root_cut_level`   	RootCutLevel

:ref:`COPT_MIP_cuts_-_Root_cut_rounds`   	RootCutRounds

:ref:`COPT_MIP_cuts_-_Tree_cut_level`   	TreeCutLevel

:ref:`COPT_MIP_heuristics_-_Diving_heuristic_level`   	DivingHeurLevel

:ref:`COPT_MIP_heuristics_-_Heuristic_level`   	HeurLevel

:ref:`COPT_MIP_heuristics_-_Rounding_heuristic_level`   	RoundingHeurLevel

:ref:`COPT_MIP_heuristics_-_SubMIP_heuristic_level`   	SubMipHeurLevel

:ref:`COPT_Parallel_-_Barrier_thread_limit`   	BarThreads

:ref:`COPT_Parallel_-_Crossover_thread_limit`   	CrossoverThreads

:ref:`COPT_Parallel_-_MIP_tasks`   	MipTasks

:ref:`COPT_Parallel_-_Simplex_thread_limit`   	SimplexThreads

:ref:`COPT_Parallel_-_Thread_limit`   	Threads

:ref:`COPT_Presolve_-_Presolve`   	Presolve

:ref:`COPT_Simplex_-_Objective_Perturbation`   	DualPerturb

:ref:`COPT_Simplex_-_Pricing`   	DualPrice

				



The table below shows Solvers General options that are mapped to COPT parameters.



**Option name in AIMMS** 	**Option name in COPT** 		

:ref:`Options_MIP_Options_-_MIP_Absolute_Opt`   	AbsGap

:ref:`Options_MIP_Options_-_MIP_Relative_Opt`   	RelGap

:ref:`Options_Stop_Criteria_-_Iteration_Limi`   	BarIterLimit

:ref:`Options_Stop_Criteria_-_Time_Limit`   	TimeLimit



