.. _COPT_to_AIMMS_Mapping:


COPT to AIMMS Mapping
=========================

**Description** 

The table shows in the left column the options from COPT that can be set in AIMMS; the right column displays for each COPT option the associated AIMMS option.



**Option name in COPT** 	**Option name in AIMMS** 	

BarHomogeneous	:ref:`COPT_Barrier_-_Barrier_homogeneous` 

BarOrder	:ref:`COPT_Barrier_-_Barrier_ordering` 

BarThreads	:ref:`COPT_Parallel_-_Barrier_thread_limit` 

Crossover	:ref:`COPT_Barrier_-_Crossover` 

CrossoverThreads	:ref:`COPT_Parallel_-_Crossover_thread_limit` 

CutLevel	:ref:`COPT_MIP_cuts_-_Cut_level` 

DivingHeurLevel	:ref:`COPT_MIP_heuristics_-_Diving_heuristic_level` 

Dualize	:ref:`COPT_General_-_Dualize` 

DualPerturb	:ref:`COPT_Simplex_-_Objective_Perturbation` 

DualPrice	:ref:`COPT_Simplex_-_Pricing` 

DualTol	:ref:`COPT_General_-_Dual_tolerance` 

FeasTol	:ref:`COPT_General_-_Feasibility_tolerance` 

HeurLevel	:ref:`COPT_MIP_heuristics_-_Heuristic_level` 

IISMethod	:ref:`COPT_General_-_IIS_method` 

IntTol	:ref:`COPT_MIP_-_Integrality_tolerance` 

LogToConsole	:ref:`COPT_Logging_-_Log_to_console` 

LpMethod	:ref:`COPT_General_-_LP_method` 

MatrixTol	:ref:`COPT_General_-_Matrix_tolerance` 

MipStartMode	:ref:`COPT_MIP_-_MIP_start` 

MipStartNodeLimit	:ref:`COPT_MIP_-_MIP_start_node_limit` 

MipTasks	:ref:`COPT_Parallel_-_MIP_tasks` 

NodeCutRounds	:ref:`COPT_MIP_cuts_-_Node_cut_rounds` 

NodeLimit	:ref:`COPT_MIP_-_Node_limit` 

Presolve	:ref:`COPT_Presolve_-_Presolve` 

ReqFarkasRay	:ref:`COPT_General_-_Calculate_Farkas_ray` 

RootCutLevel	:ref:`COPT_MIP_cuts_-_Root_cut_level` 

RootCutRounds	:ref:`COPT_MIP_cuts_-_Root_cut_rounds` 

RoundingHeurLevel	:ref:`COPT_MIP_heuristics_-_Rounding_heuristic_level` 

Scaling	:ref:`COPT_General_-_Scale` 

SimplexThreads	:ref:`COPT_Parallel_-_Simplex_thread_limit` 

StrongBranching	:ref:`COPT_MIP_-_Strong_branching` 

SubMipHeurLevel	:ref:`COPT_MIP_heuristics_-_SubMIP_heuristic_level` 

Threads	:ref:`COPT_Parallel_-_Thread_limit` 

TreeCutLevel	:ref:`COPT_MIP_cuts_-_Tree_cut_level` 



