

.. _AIMMS_to_MINOS_Mapping:
.. _MINOS_AIMMS_to_MINOS_Mapping:


AIMMS to MINOS Mapping
======================

**Description** 

The table shows in the left column the AIMMS MINOS options; the right column displays for the AIMMS option the MINOS parameter that is associated with it.



**Option name in AIMMS** 	**Name in MINOS** 	

:ref:`MINOS_Advanced_-_Calling_Crash`  	CRASH OPTION	

:ref:`MINOS_Advanced_-_Check_Frequen`  	CHECK FREQUENCY	

:ref:`MINOS_Advanced_-_Crash_Tolerance`  	CRASH TOLERANCE	

:ref:`MINOS_CreateBasisfromStartingPoi`  	

:ref:`MINOS_Advanced_-_Factorization_Frequ`  	FACTORIZATION FREQUENCY	

:ref:`MINOS_Advanced_-_Function_Precision`  	FUNCTION PRECISION				

:ref:`MINOS_Advanced_-_LU_Factor_Tol`  	LU FACTOR TOLERANCE	

:ref:`MINOS_Advanced_-_LU_Update_Tolerance`  	LU UPDATE TOLERANCE	

:ref:`MINOS_Advanced_-_Pivot_Tolerance`  	PIVOT TOLERANCE	

:ref:`MINOS_SubspaceTolerance`  	SUBSPACE TOLERANCE	

:ref:`MINOS_WeightonLinearObjective`  	WEIGHT ON LINEAR OBJECTIVE	

:ref:`MINOS_Feasibility_-_Feasibility_Tole`   	FEASIBILITY TOLERANCE	

:ref:`MINOS_RowTolerance`   	ROW TOLERANCE	

:ref:`MINOS_DampingParameter`  	MAJOR DAMPING PARAMETER	

:ref:`MINOS_Advanced_-_Linesearch_Toleranc`  	LINESEARCH TOLERANCE	

:ref:`MINOS_PenaltyParameter`  	PENALTY PARAMETER	

:ref:`MINOS_RadiusofConvergence`  	RADIUS OF CONVERGENCE		

:ref:`MINOS_-_Maximum_Number_of_Min`  	MINOR ITERATIONS	

:ref:`MINOS_Limits_-_Maximum_Number_of_Tot` 	ITERATIONS LIMIT	

:ref:`MINOS_Reporting_-_Print_to_Log_File`  				

:ref:`MINOS_Reporting_-_Solution_Progress`  		

:ref:`MINOS_Scaling_-_Scale_Method`  	SCALE OPTION	

:ref:`MINOS_Scaling_-_Scale_Tolerance`  	SCALE TOLERANCE	

:ref:`MINOS_Limits_-_Optimality_Tolerance` 	OPTIMALITY TOLERANCE	

:ref:`MINOS_Limits_-_Unbounded_Objec`  	UNBOUNDED OBJECTIVE VALUE	

:ref:`MINOS_Limits_-_Unbounded_Step_Size`  	UNBOUNDED STEP SIZE	



