

.. _AIMMS_to_Path47_Mapping:
.. _PATH_AIMMS_to_Path47_Mapping:


AIMMS to PATH Mapping
=====================

**Description** 

The table shows in the left column the AIMMS PATH options; the right column displays for each AIMMS options the PATH parameter that is associated with it.



**Option name in AIMMS** 	**Name in PATH** 	

:ref:`PATH_Advanced_-_Frequency_Lemke`   	Lemke_start	

:ref:`PATH_Advanced_-_Gradient_Search`   	Gradient_searchtype	

:ref:`PATH_Advanced_-_Initial_Perturb`    	Proximal_perturbation	

:ref:`PATH_Advanced_-_Lemke_Rank_Def` 	Lemke_rank_deficiency_iterations	

:ref:`PATH_Advanced_-_Lemke_Start_Typ` 	Lemke_start_type	

:ref:`PATH_Advanced_-_Max_Nr_of_Grad`  	Gradient_step_limit

:ref:`PATH_Advanced_-_NMS`    	Nms		

:ref:`PATH_Advanced_-_NMS_Initial_Ref`   	Nms_initial_reference_factor	

:ref:`PATH_Advanced_-_NMS_m-Step_Freq`    	Nms_mstep_frequency

:ref:`PATH_Advanced_-_NMS_Merit_Funct`   	Nms_memory_size		

:ref:`PATH_Advanced_-_NMS_Number_of_W`   	Nms_maximum_watchdogs	

:ref:`PATH_Advanced_-_NMS_Search_Type`   	Nms_searchtype	

:ref:`PATH_Crash_-_Crash_Iterat_Limit`    	Crash_iteration_limit	

:ref:`PATH_Crash_-_Crash_Merit_Funct`   	Crash_merit_function	

:ref:`PATH_Crash_-_Crash_Method_S_Typ`   	Crash_searchtype	

:ref:`PATH_Crash_-_Crash_Method`   	Crash_method	

:ref:`PATH_Crash_-_Crash_Perturb_Prob`  	Crash_perturb	

:ref:`PATH_Crash_-_Max_Nr_Basis_Chang`  	Crash_nbchange_limit	

:ref:`PATH_Crash_-_Minimal_Prob_Dimen`   	Crash_minimum_dimension	

:ref:`PATH_General_-_Chen_Lambda`  	Chen_lambda	

:ref:`PATH_General_-_Convergence_Tole`  	Convergence_tolerance	

:ref:`PATH_General_-_Merit_Function`    	Merit_function	

:ref:`PATH_General_-_Preprocess`    	Preprocess	

:ref:`PATH_General_-_Solution_Progres`  		

:ref:`PATH_General_-_Transformat_Lvl`    		

:ref:`PATH_Limits_-_Major_Iter_Limit`   	Major_iteration_limit	

:ref:`PATH_Limits_-_Minor_Itera_Limit`   	Minor_iteration_limit	

:ref:`PATH_Limits_-_Restart_Limit`   	Restart_limit	

:ref:`PATH_Reporting_-_CreateStatFile`  		

:ref:`PATH_Reporting_-_O_Crash_Iter_f`    	Output_crash_iterations_frequency	

:ref:`PATH_Reporting_-_O_Crash_Itera`  	Output_crash_iterations	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Errors`   	Output_errors	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Final_Degen`    	Output_final_degeneracy_statistics	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Final_Poin1`   	Output_final_point_statistics	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Final_Point`   	Output_final_point	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Final_Scali`    	Output_final_scaling_statistics	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Final_Stati`   	Output_final_statistics	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Final_Summa`   	Output_final_summary	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Initial_Po1`    	Output_initial_point_statistics	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Initial_Poi`  	Output_initial_point	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Initial_Sca`   	Output_initial_scaling_statistics	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Initial_Sta`   	Output_initial_statistics	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Linear_Mode`   	Output_linear_model	

:ref:`PATH_Reporting_-_O_Major_Iter_f`   	Output_major_iterations_frequency	

:ref:`PATH_Reporting_-_O_Major_Itera`   	Output_major_iterations	

:ref:`PATH_Reporting_-_O_Minor_Iter_f`   	Output_minor_iterations_frequency	

:ref:`PATH_Reporting_-_O_Minor_Itera`   	Output_minor_iterations	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Model_Stati`   	Output_model_statistics	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Options`   	Output_options	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Preproc`   	Output_preprocess	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Restart_Log`   	Output_restart_log	

:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Warning`   	Output_warnings	



