

.. _Path_to_AIMMS_Mapping:
.. _PATH_Path_to_AIMMS_Mapping:


Path to AIMMS Mapping
=====================

**Description** 

The table shows in the left column the parameters from PATH that can be set in AIMMS; the right column displays for each PATH parameter the associated AIMMS option.



**Name in PATH** 	**Option name in AIMMS** 	

Chen_lambda	:ref:`PATH_General_-_Chen_Lambda`  

Convergence_tolerance	:ref:`PATH_General_-_Convergence_Tole`  

Crash_iteration_limit	:ref:`PATH_Crash_-_Crash_Iterat_Limit`  

Crash_merit_function	:ref:`PATH_Crash_-_Crash_Merit_Funct`  

Crash_method	:ref:`PATH_Crash_-_Crash_Method`  

Crash_minimum_dimension	:ref:`PATH_Crash_-_Minimal_Prob_Dimen`  

Crash_nbchange_limit	:ref:`PATH_Crash_-_Max_Nr_Basis_Chang`  

Crash_perturb	:ref:`PATH_Crash_-_Crash_Perturb_Prob`  

Crash_searchtype	:ref:`PATH_Crash_-_Crash_Method_S_Typ`  

Gradient_searchtype	:ref:`PATH_Advanced_-_Gradient_Search`  

Gradient_step_limit	:ref:`PATH_Advanced_-_Max_Nr_of_Grad`  

Lemke_rank_deficiency_iterations	:ref:`PATH_Advanced_-_Lemke_Rank_Def`  

Lemke_start	:ref:`PATH_Advanced_-_Frequency_Lemke`  

Lemke_start_type	:ref:`PATH_Advanced_-_Lemke_Start_Typ`  

Major_iteration_limit	:ref:`PATH_Limits_-_Major_Iter_Limit`  

Merit_function	:ref:`PATH_General_-_Merit_Function`   

Minor_iteration_limit	:ref:`PATH_Limits_-_Minor_Itera_Limit`   

Nms	:ref:`PATH_Advanced_-_NMS`  

Nms_initial_reference_factor	:ref:`PATH_Advanced_-_NMS_Initial_Ref`    

Nms_maximum_watchdogs	:ref:`PATH_Advanced_-_NMS_Number_of_W`   	

Nms_memory_size	:ref:`PATH_Advanced_-_NMS_Merit_Funct`    	

Nms_mstep_frequency	:ref:`PATH_Advanced_-_NMS_m-Step_Freq`    	

Nms_searchtype	:ref:`PATH_Advanced_-_NMS_Search_Type`    	

Output_crash_iterations	:ref:`PATH_Reporting_-_O_Crash_Itera`    	

Output_crash_iterations_frequency	:ref:`PATH_Reporting_-_O_Crash_Iter_f`   	

Output_errors	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Errors`   

Output_final_degeneracy_statistics	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Final_Degen`   	

Output_final_point	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Final_Point`  

Output_final_point_statistics	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Final_Poin1`    	

Output_final_scaling_statistics	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Final_Scali`   	

Output_final_statistics	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Final_Stati`   	

Output_final_summary	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Final_Summa`  

Output_initial_point	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Initial_Poi`  	

Output_initial_point_statistics	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Initial_Po1`   	

Output_initial_scaling_statistics	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Initial_Sca`  

Output_initial_statistics	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Initial_Sta`  

Output_linear_model	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Linear_Mode`   	

Output_major_iterations	:ref:`PATH_Reporting_-_O_Major_Itera`   	

Output_major_iterations_frequency	:ref:`PATH_Reporting_-_O_Major_Iter_f`   	

Output_minor_iterations	:ref:`PATH_Reporting_-_O_Minor_Itera`  

Output_minor_iterations_frequency	:ref:`PATH_Reporting_-_O_Minor_Iter_f`  

Output_model_statistics	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Model_Stati`  

Output_options	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Options`  

Output_preprocess	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Preproc`  

Output_restart_log	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Restart_Log`  

Output_warnings	:ref:`PATH_Reporting_-_Output_Warning`   

Preprocess	:ref:`PATH_General_-_Preprocess`   	

Proximal_perturbation	:ref:`PATH_Advanced_-_Initial_Perturb`   	

Restart_limit	:ref:`PATH_Limits_-_Restart_Limit`  



