

.. _CBC_2_4_to_AIMMS_Mapping:
.. _CBC_CBC_2_4_to_AIMMS_Mapping:


CBC to AIMMS Mapping
====================

**Description** 

The table shows in the left column the parameters from CBC that can be set in AIMMS; the right column displays for each CBC parameter the associated AIMMS option.



**Name in CBC** 	**Option name in AIMMS** 

bscale	:ref:`CBC_Barrier_-_Barrier_Scaling` 

cliqueCuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Clique_Cuts`  

combineSolutions	:ref:`CBC_MIP_Heur_-_Combine_solutions`  

costStrategy	:ref:`CBC_MIP_-_Variable_Selection`  

crash	:ref:`CBC_Simplex_-_Crash` 

crossover	:ref:`CBC_Barrier_-_Barrier_crossover` 

cutDepth	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Cut_Depth` 

cuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Global_Cut_Control` 

dualTolerance	:ref:`CBC_General_-_Dual_Feasibility_Tol`  

dualPivot	:ref:`CBC_Simplex_-_Dual_pivot` 

feasibilityPump	:ref:`CBC_MIP_Heur_-_Feasibility_pump`  

flowCoverCuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Flow_Cover_Cuts` 

gomoryCuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Gomory_Cuts` 

greedyHeuristic	:ref:`CBC_MIP_Heur_-_Greedy_heuristic`  

heuristicsOnOff	:ref:`CBC_MIP_Heur_-_Heuristics` 

idiotCrash	:ref:`CBC_Simplex_-_Idiot_crash` 

increment	:ref:`CBC_MIP_-_Increment` 

integerTolerance	:ref:`CBC_MIP_-_Integrality`  

knapsackCuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Knapsack_Cuts` 

liftAndProjectCuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Lift_and_Project_Cuts` 

localTreeSearch	:ref:`CBC_MIP_Heur_-_Local_tree_search`  

maxFactor	:ref:`CBC_General_-_Refactorization_interval` 

mixedIntegerRoundingCuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_MIR_Cuts` 

nodeStrategy	:ref:`CBC_MIP_-_Variable_Selection` 

objectiveScale	:ref:`CBC_General_-_Objective_scale_factor`  

perturbation	:ref:`CBC_General_-_Perturbation` 

preprocess	:ref:`CBC_MIP_-_MIP_presolve` 

passCuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Cut_passes_root_node` 

passFeasibilityPump	:ref:`CBC_MIP_Heur_-_Feasibility_pump_passes` 

passTree	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Cut_passes_tree` 

presolve	:ref:`CBC_Presolve_-_Presolve` 

preTolerance	:ref:`CBC_Presolve_-_Presolve_tolerance` 

primalPivot	:ref:`CBC_Simplex_-_Primal_pivot`  

primalTolerance	:ref:`CBC_General_-_Primal_feasibility_tol` 

probingCuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Probing_cuts`  

proximity	:ref:`CBC_MIP_Heur_-_Proximity_search` 

reduceAndSplitCuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Reduce_and_split_cuts` 

residualCapacityCuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Residual_capacity_cuts`  

rhsScale	:ref:`CBC_General_-_RHS_scale_factor` 

rins	:ref:`CBC_MIP_Heur_-_RINS_heuristic`  

roundingHeuristic	:ref:`CBC_MIP_Heur_-_Rounding_heuristic` 

scaling	:ref:`CBC_General_-_Scaling` 

slogLevel	:ref:`CBC_Logging_-_Output_Level`  

slowcutpasses	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Slow_cut_passes` 

sprintCrash	:ref:`CBC_General_-_Sifting`  

strongbranching	:ref:`CBC_MIP_-_Strong_branching`  

trustPseudoCosts	:ref:`CBC_MIP_-_Trust_pseudo_costs`  

twoMirCuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Two_MIR_cuts`  

zeroHalfCuts	:ref:`CBC_MIP_Cuts_-_Zero_half_cuts`  



