

.. _CPLEX_to_AIMMS_Mapping:
.. _CPLEX_CPLEX_to_AIMMS_Mapping:


CPLEX to AIMMS Mapping
===========================

**Description** 

The table shows in the left column the parameters from CPLEX that can be set in AIMMS; the right column displays for each CPLEX parameter the associated AIMMS option.



**Name in CPLEX** 	**Option name in AIMMS** 

Advance	:ref:`CPLEX_General_-_AdvancedStart` 

Bar qcpconvergetol	:ref:`CPLEX_QP_-_Barrier_Conv_Toler`  

Barrier algorithm	:ref:`CPLEX_Barrier_-_Barrier_Algorithm` 

Barrier colnonzeros	:ref:`CPLEX_Barrier_-_Barrier_Density_Defi` 

Barrier convergetol	:ref:`CPLEX_Barrier_-_Barrier_Convergence_` 

Barrier crossover	:ref:`CPLEX_Barrier_-_Barrier_cross` 

Barrier display	:ref:`CPLEX_Logging_-_Barrier_Display` 

Barrier limits corrections	:ref:`CPLEX_Barrier_-_Barrier_Maximal_Numb` 

Barrier limits growth	:ref:`CPLEX_Barrier_-_Barrier_Growth_Limit` 

Barrier limits iteration	:ref:`CPLEX_Barrier_-_Barrier_Iterations` 

Barrier limits objrange	:ref:`CPLEX_Barrier_-_Barrier_Objective_Ra` 

Barrier ordering	:ref:`CPLEX_Barrier_-_Barrier_Ordering` 

Barrier startalg	:ref:`CPLEX_Barrier_-_Barrier_Start_Algori` 

Benders strategy	:ref:`CPLEX_Benders_-_Benders_Strategy` 

Benders tolerances feasibilitycut	:ref:`CPLEX_Benders_-_Benders_Feasibility_Cut_Tolera` 

Benders tolerances optimalitycut	:ref:`CPLEX_Benders_-_Benders_Optimality_Cut_Toleran` 

Benders workeralgorithm	:ref:`CPLEX_Benders_-_Benders_Worker_Alg` 

Clocktype	:ref:`CPLEX_General_-_Clock_Type` 

Conflict algorithm	:ref:`CPLEX_General_-_Conflict_Algorithm` 

Dettimelimit	:ref:`CPLEX_General_-_Deterministic_Time_Limit` 

Emphasis memory	:ref:`CPLEX_General_-_MemoryEmphasis` 

Emphasis MIP	:ref:`CPLEX_MIP_-_MIP_Emphasis`  

Emphasis numerical	:ref:`CPLEX_General_-_NumericalEmphasis` 

Feasopt tolerance	:ref:`CPLEX_General_-_Feasopt_tolerance` 

Lpmethod	:ref:`CPLEX_General_-_LP_Method` 

MIP cuts bqp	:ref:`CPLEX_Cuts_-_BQP_Cuts`  

MIP cuts cliques	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Clique_Cuts`  

MIP cuts covers	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Cover_Cuts` 

MIP cuts disjunctive	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Disjunct_Cuts`  

MIP cuts flow	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Flow_Cover_Cuts`  

MIP cuts gomory	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Gomory_Cuts`  

MIP cuts gubcovers	:ref:`CPLEX_Cuts_-_GUB_Cover_Cuts`  

MIP cuts implied	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Implied_Bound_Cuts`  

MIP cuts liftproj	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Lift_and_Project_Cuts`  

MIP cuts localimplied	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Local_Implied_Bound_Cuts`  

MIP cuts mcfcut	:ref:`CPLEX_Cuts_-_MCF_Cuts`  

MIP cuts mircut	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Mix_Integer_Round`  

MIP cuts nodecuts	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Node_cuts`  

MIP cuts pathcut	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Flow_Path_Cuts`  

MIP cuts rlt	:ref:`CPLEX_Cuts_-_RLT_Cuts`  

MIP cuts zerohalf	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Zero_Half_Cuts`  

MIP display	:ref:`CPLEX_Logging_-_MIP_Display` 

MIP interval	:ref:`CPLEX_Logging_-_MIP_Interval` 

MIP limits aggforcut	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Cut_Gen_Limi`  

MIP limits auxrootthreads	:ref:`CPLEX_Par_-_Auxiliary_Root_Threads` 

MIP limits cutpasses	:ref:`CPLEX_Cuts_-_MIP_Nr_of_Cut_Pa`  

MIP limits cutsfactor	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Cuts_Factor`  

MIP limits eachcutlimit	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Cut_Limit`  

MIP limits gomorycand	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Gomory_Cuts_Cand` 

MIP limits gomorypass	:ref:`CPLEX_Cuts_-_Gomory_Cuts_Pass_L`  

MIP limits lowerobjstop	:ref:`CPLEX_MIP_Advanced_-_Lower_Objective_Stop`  

MIP limits nodes	:ref:`CPLEX_MIP_-_Max_Nr_of_Nodes` 

MIP limits populate	:ref:`CPLEX_MIP_Solp_-_Population_Limit` 

MIP limits probedettime	:ref:`CPLEX_MIP_-_Probing_Time_Deterministic` 

MIP limits probetime	:ref:`CPLEX_MIP_-_Probing_Time` 

MIP limits repairtries	:ref:`CPLEX_MIP_-_NumberofRepairAttempts` 

MIP limits solutions	:ref:`Options_MIP_Options_-_Maximal_Number_o` 

MIP limits strongcand	:ref:`CPLEX_MIP_-_MIP_Cand_List`  

MIP limits strongit	:ref:`CPLEX_MIP_-_Nr_of_Simplex_Iter`  

MIP limits treememory	:ref:`CPLEX_MIP_-_MIP_Tree_Memory_Limit` 

MIP limits upperobjstop	:ref:`CPLEX_MIP_Advanced_-_Upper_Objective_Stop`  

MIP ordertype	:ref:`CPLEX_MIP_-_MIP_Priority_Order_Type` 

MIP polishafter absmipgap	:ref:`CPLEX_Polishing_Absolute_MIP_Gap` 

MIP polishafter dettime	:ref:`CPLEX_Polishing_Time_Deterministic` 

MIP polishafter mipgap	:ref:`CPLEX_Polishing_Relative_MIP_Gap` 

MIP polishafter nodes	:ref:`CPLEX_Polishing_Number_of_Nodes` 

MIP polishafter solutions	:ref:`CPLEX_Polishing_Number_of_Solutions` 

MIP polishafter time	:ref:`CPLEX_Polishing_Time` 

MIP pool absgap	:ref:`CPLEX_MIP_Solp_-_Pool_Abs_Obj_Gap` 

MIP pool capacity	:ref:`CPLEX_MIP_Solp_-_Pool_Capacity` 

MIP pool intensity	:ref:`CPLEX_MIP_Solp_-_Pool_Intensity` 

MIP pool relgap	:ref:`CPLEX_MIP_Solp_-_Pool_Rel_Obj_Gap` 

MIP pool replace	:ref:`CPLEX_MIP_Solp_-_Pool_Repl_Strat` 

MIP strategy backtrack	:ref:`CPLEX_MIP_-_Backtrack` 

MIP strategy branch	:ref:`CPLEX_MIP_-_Branch` 

MIP strategy dive	:ref:`CPLEX_MIP_-_MIP_Dive_Strat` 

MIP strategy file	:ref:`CPLEX_MIP_-_Node_File` 

MIP strategy fpheur	:ref:`CPLEX_MIP_Heuristic_-_Feasibility_Pump_Heuristic` 

MIP strategy heuristiceffort	:ref:`CPLEX_MIP_Heuristic_-_Heuristic_Effort` 

MIP strategy heuristicfreq	:ref:`CPLEX_MIP_Heuristic_-_Heuristic_Freq` 

MIP strategy kappastats	:ref:`CPLEX_MIP_-_MIP_Kappa`  

MIP strategy lbheur	:ref:`CPLEX_MIP_Heuristic_-_Local_Branch_Heur`  

MIP strategy miqcpstrat	:ref:`CPLEX_QP_-_MIQCP_Strategy`  

MIP strategy nodeselect	:ref:`CPLEX_MIP_-_Selection_of_Nodes` 

MIP strategy order	:ref:`CPLEX_MIP_-_MIP_Priority_Order_Switch` 

MIP strategy presolvenode	:ref:`CPLEX_MIP_-_MIP_Node_Presolve`  

MIP strategy probe	:ref:`CPLEX_MIP_-_MIP_Probing`  

MIP strategy rinsheur	:ref:`CPLEX_MIP_Heuristic_-_RINS_Heurist_Freq`  

MIP strategy search	:ref:`CPLEX_MIP_-_MIP_Search_Strategy` 

MIP strategy startalgorithm	:ref:`CPLEX_MIP_-_MIP_Start_Algorit` 

MIP strategy subalgorithm	:ref:`CPLEX_MIP_-_MIP_Method` 

MIP strategy variableselect	:ref:`CPLEX_MIP_-_Select_Variables` 

MIP submip nodelimit	:ref:`CPLEX_MIP_Advanced_-_SubMIP_Node_Limit` 

MIP submip scale	:ref:`CPLEX_MIP_Advanced_-_SubMIP_Scale` 

MIP submip startalg	:ref:`CPLEX_MIP_Advanced_-_SubMIP_Start_Algorithm` 

MIP submip subalg	:ref:`CPLEX_MIP_Advanced_-_SubMIP_Subproblem_Algorithm` 

MIP tolerances absmipgap	:ref:`Options_MIP_Options_-_MIP_Absolute_Opt` 

MIP tolerances integrality	:ref:`CPLEX_MIP_-_Integrality` 

MIP tolerances lowercutoff	:ref:`Options_MIP_Options_-_Cutoff` 

MIP tolerances mipgap	:ref:`Options_MIP_Options_-_MIP_Relative_Opt` 

MIP tolerances objdifference	:ref:`CPLEX_MIP_-_Difference_Object` 

MIP tolerances relobjdifference	:ref:`CPLEX_MIP_-_Rel_Difference_Obj` 

MIP tolerances uppercutoff	:ref:`Options_MIP_Options_-_Cutoff` 

Multiobjective display	:ref:`CPLEX_Logging_-_Multi_Objective_Display` 

Network iterations	:ref:`CPLEX_-_Network_Iterations`  

Network netfind	:ref:`CPLEX_-_Network_Extraction_L`  

Network pricing	:ref:`CPLEX_-_Network_Pricing`  

Network tolerances feasibility	:ref:`CPLEX_-_Network_Feasibility`  

Network tolerances optimality	:ref:`CPLEX_-_Network_Optimality`  

Optimalitytarget	:ref:`CPLEX_QP_-_Solution_Target` 

Output clonelog	:ref:`CPLEX_Logging_-_Clone_Log_Files` 

Parallel mode	:ref:`CPLEX_Par_-_Parallel_Mode` 

Paramdisplay	:ref:`CPLEX_Logging_-_Parameter_Display` 

Preprocessing aggregator	:ref:`CPLEX_Prepr_-_Aggregator` 	

Preprocessing boundstrength	:ref:`CPLEX_MIP_Prepr_-_Boundstreng` 

Preprocessing coeffreduce	:ref:`CPLEX_MIP_Prepr_-_Coef_Reduc` 

Preprocessing dependency	:ref:`CPLEX_Prepr_-_Dependency` 

Preprocessing dual	:ref:`CPLEX_Prepr_-_Presolve_Pass_D` 

Preprocessing fill	:ref:`CPLEX_Prepr_-_Limit_Substitut` 

Preprocessing folding	:ref:`CPLEX_Prepr_-_Folding` 

Preprocessing numpass	:ref:`CPLEX_Prepr_-_Number_of_IterP`  

Preprocessing presolve	:ref:`CPLEX_Prepr_-_Presolve` 

Preprocessing qcpduals	:ref:`CPLEX_QP_-_QCP_Dual_Values` 

Preprocessing qpmakepsd	:ref:`CPLEX_QP_-_Adjust_MIQP`  

Preprocessing qtolin	:ref:`CPLEX_QP_-_QP_Linearization`  

Preprocessing reduce	:ref:`CPLEX_Prepr_-_Pre_reduction_types` 

Preprocessing relax	:ref:`CPLEX_MIP_Prepr_-_Presolve_Re` 

Preprocessing repeatpresolve	:ref:`CPLEX_MIP_Prepr_-_Repeat_Presolve` 

Preprocessing sos1reform	:ref:`CPLEX_MIP_Prepr_-_SOS1_Reformulations` 

Preprocessing sos2reform	:ref:`CPLEX_MIP_Prepr_-_SOS2_Reformulations` 

Preprocessing symmetry	:ref:`CPLEX_MIP_Prepr_-_Preproc_Sym` 

QPMethod	:ref:`CPLEX_QP_-_QP_Method` 

Randomseed	:ref:`CPLEX_General_-_Random_Seed` 

Read datacheck	:ref:`CPLEX_General_-_Data_Check` 

Read qpnonzeros	:ref:`CPLEX_QP_-_QP_Nonzeros_Read_Limit` 

Read scale	:ref:`CPLEX_General_-_Scale` 

Sifting algorithm	:ref:`CPLEX_General_-_Sifting_Algorithm` 

Sifting simplex	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Sifting_from_Simplex` 

Simplex crash	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Crash_Ordering` 

Simplex dgradient	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Dual_Pric_Alg` 

Simplex display	:ref:`CPLEX_Logging_-_Simplex_Display` 

Simplex dynamicrows	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Dynamic_Row_Management` 

Simplex limits iterations	:ref:`Options_Stop_Criteria_-_Iteration_Limi` 

Simplex limits perturbation	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Stalled_Iter` 

Simplex limits singularity	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Singular` 

Simplex perturbationlimit	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Perturb_Const` 

Simplex perturbationlimit	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Perturb_Indic` 

Simplex pgradient	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Prim_Pric_Alg` 

Simplex pricing	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Pricing` 

Simplex refactor	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Refactor` 

Simplex tolerances feasibility	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Feasibility` 

Simplex tolerances markowitz	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Markowitz` 

Simplex tolerances optimality	:ref:`CPLEX_Simplex_-_Optimality` 

Solutiontype	:ref:`CPLEX_General_-_Solution_Type` 

Threads	:ref:`CPLEX_Par_-_GlobalThreadLimit` 

Timelimit	:ref:`Options_Stop_Criteria_-_Time_Limit` 

Tune dettimelimit	:ref:`CPLEX_Tuning_-_Tuning_Time_Limit_Deter` 

Tune display	:ref:`CPLEX_Logging_-_Tuning_Display` 

Tune measure	:ref:`CPLEX_Tuning_-_Tuning_Measure` 

Tune repeat	:ref:`CPLEX_Tuning_-_Tuning_Repeater` 

Tune timelimit	:ref:`CPLEX_Tuning_-_Tuning_Time_Limit` 

Workmem	:ref:`CPLEX_MIP_-_Working_Memory_Limit` 



