

.. _CPOPT_22_1_to_AIMMS_Mapping:
.. _CP Optimizer_CPOPT_22_1_to_AIMMS_Mapping:


CP Optimizer 22.1 to AIMMS Mapping
==================================

**Description** 

The table shows in the left column the parameters from CP Optimizer 22.1 that can be set in AIMMS; the right column displays for each CP Optimizer 22.1 parameter the associated AIMMS option.



**Name in CP Optimizer** 	**Option name in AIMMS** 

AllDiffInferenceLevel	:ref:`CPOPT_Inference_-_Alldiff_inference_level` 

BranchLimit	:ref:`CPOPT_Search_-_Branch_limit` 

ChoicePointLimit	:ref:`CPOPT_Search_-_Choice_point_limit` 

CountInferenceLevel	:ref:`CPOPT_Inference_-_Count_inference_level` 

CumulFunctionInferenceLevel	:ref:`CPOPT_Inference_-_Parallel_resource_inf_lev` 

DefaultInferenceLevel	:ref:`CPOPT_Inference_-_Default_inference_level` 

DynamicProbing	:ref:`CPOPT_Search_-_Dynamic_probing` 

DynamicProbingStrength	:ref:`CPOPT_Search_-_Dynamic_probing_strength` 

ElementInferenceLevel	:ref:`CPOPT_Inference_-_Element_inference_level` 

FailureDirectedSearch	:ref:`CPOPT_Search_-_Failure_directed_search` 

FailureDirectedSearchEmphasis	:ref:`CPOPT_Search_-_Failure_directed_search_emphas` 

FailureDirectedSearchMaxMemory	:ref:`CPOPT_Search_-_Failure_directed_search_memory` 

FailLimit	:ref:`CPOPT_Search_-_Failure_limit` 

LogPeriod	:ref:`CPOPT_Logging_-_Log_period` 

LogVerbosity	:ref:`CPOPT_Logging_-_Log_verbosity` 

ModelAnonymizer	:ref:`CPOPT_Logging_-_Cpo_file_anonymizer` 

MultiPointNumberOfSearchPoints	:ref:`CPOPT_Search_-_Number_of_search_points` 

NoOverlapInferenceLevel	:ref:`CPOPT_Inference_-_Sequential_resource_inf_lev` 

OptimalityTolerance	:ref:`CPOPT_General_-_Optimality_tolerance` 

PrecedenceInferenceLevel	:ref:`CPOPT_Inference_-_Precedence_inference_level` 

Presolve	:ref:`CPOPT_Preprocessing_-_Presolve` 

RandomSeed	:ref:`CPOPT_Search_-_Random_seed` 

RelativeOptimalityTolerance	:ref:`CPOPT_General_-_Relative_optimality_tolerance` 

RestartFailLimit	:ref:`CPOPT_Search_-_Restart_failure_limit` 

RestartGrowthFactor	:ref:`CPOPT_Search_-_Restart_growth_factor` 

SearchType	:ref:`CPOPT_Search_-_Search_type` 

SequenceInferenceLevel	:ref:`CPOPT_Inference_-_Sequence_inference_level` 

SolutionLimit	:ref:`CPOPT_General_-_Solution_limit` 

TemporalRelaxation	:ref:`CPOPT_General_-_Temporal_relaxation` 

TimeMode	:ref:`CPOPT_General_-_Time_mode` 

WarningLevel	:ref:`CPOPT_Logging_-_Warning_level` 

Workers	:ref:`CPOPT_Parallel_-_Number_of_workers` 

