

.. _AIMMS_to_CONOPT_Mapping:
.. _CONOPT_AIMMS_to_CONOPT_Mapping:


AIMMS to CONOPT Mapping
=======================

**Description** 

The table shows in the left column the AIMMS CONOPT options; 
the right column displays for the AIMMS option 
the CONOPT parameter that is associated with it.



**Option name in AIMMS** 	**Name in CONOPT** 			

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Box_Size_Factor_Linear_Var`  	RTBOXF

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Box_Size_Tolerance`  	RTBOX

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Box_Size_Tolerance_Linear`  	RTBOXL

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Fixed_Var_Tol_Derived_Bounds`  	RTBNDT

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Fixed_Var_Tol_Init_Bounds`  	RTBNDI

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Logical_Switch_Slacks`  	LSLACK		

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Method_Defined_Variables`  	LMUSDF	

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Method_Finding_Max_Step` 	LMMXSF

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Method_Finding_Max_Tight_Step`  	LMMXST	

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Method_Linear_Feas_Models`  	LMETHOD

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Method_Reduced_Hessian`  	LMNDIA

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Penalty_Constraints_Ratio`  	RTNOPN

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Relative_Obj_Accuracy`  	RTOBJR

:ref:`CONOPT_Advanced_-_SLP_Mode`  	LSESLP		

:ref:`CONOPT_Advanced_-_SQP_Mode`  	LSESQP

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Steplength_Multiplier` 	RVSTLM	

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Use_No_Penalty_Model` 	DONOPEN

:ref:`CONOPT_Advanced_-_Zero_Filter_Tol_Jacobian_Elem` 	RTMINA

:ref:`CONOPT_Debugging_-_Check_1st_Order_Der` 	LKDEBG	

:ref:`CONOPT_Debugging_-_Check_2nd_Order_Der` 	LKDEB2

:ref:`CONOPT_Debugging_-_Read_Options_File` 	

:ref:`CONOPT_Debugging_-_Tolerance_2nd_Order_Der_Check` 	RT2DRV	

:ref:`CONOPT_General_-_Bound_Tolerance` 	RTBND1

:ref:`CONOPT_General_-_Feas_Tol_Triangular` 	RTNWTR	

:ref:`CONOPT_General_-_Maximal_Feas_Tol`  	RTNWMA	

:ref:`CONOPT_General_-_Method_Initial_Basis` 	LSCRSH

:ref:`CONOPT_General_-_Minimal_Feas_Tol`  	RTNWMI	

:ref:`CONOPT_General_-_Model_is_Convex` 	ISCONVEX

:ref:`CONOPT_General_-_Model_is_Square` 	LSSQRS

:ref:`CONOPT_Limits_-_Limit_Candidates_Defined_Variable`  	LFUSDF

:ref:`CONOPT_Limits_-_Limit_Degenerate_Iterations`  	LFDEGI

:ref:`CONOPT_Limits_-_Limit_Directional_2nd_Order_Der_Errors`  	LF2DRV	

:ref:`CONOPT_Limits_-_Limit_Hessian_Eval_Errors`  	LFHSOK

:ref:`CONOPT_Limits_-_Limit_Linear_Feas_Model_Rounds`  	NROUNDS	

:ref:`CONOPT_Limits_-_Limit_New_Superbasics`  	LFMXNS	

:ref:`CONOPT_Limits_-_Maximal_Hessian_Dim`  	LFNSUP		

:ref:`CONOPT_Limits_-_Maximal_Solution_Variable`  	RTMAXV			

:ref:`CONOPT_Parallel_-_Thread_Limit` 

:ref:`CONOPT_Pivot_-_Absolute_Pivot_Tol`  	RTPIVA

:ref:`CONOPT_Pivot_-_Absolute_Pivot_Tol_Initial_Basis`  	RTIPVA

:ref:`CONOPT_Pivot_-_Absolute_Pivot_Tol_Nonlinear_Elements`  	RTPIVT

:ref:`CONOPT_Pivot_-_Relative_Pivot_Tol`  	RTPIVR

:ref:`CONOPT_Pivot_-_Relative_Pivot_Tol_during_Basis_Updates`  	RTPIVU

:ref:`CONOPT_Pivot_-_Relative_Pivot_Tol_during_Ratio_Test`  	RTPIVS

:ref:`CONOPT_Pivot_-_Relative_Pivot_Tol_during_Basis_Updates`  	RTIPVR	

:ref:`CONOPT_Preprocessing_-_Preprocessor` 	DOPREP

:ref:`CONOPT_Preprocessing_-_Use_Interval_Evaluations` 	DOINTV

:ref:`CONOPT_Reporting_-_Log_Frequency`  	LFILOG	

:ref:`CONOPT_Reporting_-_Log_Frequency_SLP_SQP` 	LFILOS	

:ref:`CONOPT_Reporting_-_Status_File_Display` 	

:ref:`CONOPT_Reporting_-_Write_to_Standard_Output` 	

:ref:`CONOPT_Scaling_-_Maximal_Scaling_Factor`  	RTMAXS	

:ref:`CONOPT_Scaling_-_Minimal_Jacobian_Element_Scaling`  	RTMINJ	

:ref:`CONOPT_Scaling_-_Minimal_Scaling_Factor`  	RTMINS	

:ref:`CONOPT_Scaling_-_Minimal_Scaling_Factor_2nd_Order_Der`  	RTMNS2

:ref:`CONOPT_Scaling_-_Minimal_Scaling_Tol_Vars`  	RTMINV

:ref:`CONOPT_Scaling_-_Rescale_frequency`  	LFSCAL		

:ref:`CONOPT_Scaling_-_Scaling_Method`  	LMSCAL

:ref:`CONOPT_Stop_Criteria_-_Accuracy_One_Dim_Search`  	RTONED	

:ref:`CONOPT_Stop_Criteria_-_Limit_Slow_Progress`  	LFNICR	

:ref:`CONOPT_Stop_Criteria_-_Max_Number_Stalled_Iter` 	LFSTAL	

:ref:`CONOPT_Stop_Criteria_-_Optimality_Tol`  	RTREDG			

:ref:`CONOPT_Stop_Criteria_-_Optimality_Tol_Infeasible`  	RTREDI

:ref:`CONOPT_Stop_Criteria_-_Slow_Progress_Tol` 	RTOBJL	



