.. _CONOPT_to_AIMMS_Mapping:


CONOPT to AIMMS Mapping
=======================

**Description** 

The table shows in the left column the parameters from CONOPT that can be set in AIMMS; the right column displays for each CONOPT parameter the associated AIMMS option.



**Name in CONOPT** 	**Option name in AIMMS** 	

DOINTV	:ref:`CONOPT_Preprocessing_-_Use_Interval_Evaluations` 

DONOPEN	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Use_No_Penalty_Model` 

DOPREP	:ref:`CONOPT_Preprocessing_-_Preprocessor` 

LF2DRV	:ref:`CONOPT_Limits_-_Limit_Directional_2nd_Order_Der_Errors` 

LFDEGI	:ref:`CONOPT_Limits_-_Limit_Degenerate_Iterations` 

LFHSOK	:ref:`CONOPT_Limits_-_Limit_Hessian_Eval_Errors` 

LFILOG	:ref:`CONOPT_Reporting_-_Log_Frequency` 

LFILOS	:ref:`CONOPT_Reporting_-_Log_Frequency_SLP_SQP` 

LFITER	:ref:`Options_Stop_Criteria_-_Iteration_Limi`  in 'Solvers - General'

LFMXNS	:ref:`CONOPT_Limits_-_Limit_New_Superbasics` 

LFNICR	:ref:`CONOPT_Stop_Criteria_-_Limit_Slow_Progress` 

LFNSUP	:ref:`CONOPT_Limits_-_Maximal_Hessian_Dim` 

LFSCAL	:ref:`CONOPT_Scaling_-_Rescale_frequency` 

LFSTAL	:ref:`CONOPT_Stop_Criteria_-_Max_Number_Stalled_Iter` 

LFUSDF	:ref:`CONOPT_Limits_-_Limit_Candidates_Defined_Variable` 

LKDEB2	:ref:`CONOPT_Debugging_-_Check_2nd_Order_Der` 

LKDEBG	:ref:`CONOPT_Debugging_-_Check_1st_Order_Der` 

LMETHOD	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Method_Linear_Feas_Models` 

LMMXSF	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Method_Finding_Max_Step` 

LMMXST	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Method_Finding_Max_Tight_Step`  	

LMNDIA	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Method_Reduced_Hessian` 

LMSCAL	:ref:`CONOPT_Scaling_-_Scaling_Method` 

LMUSDF	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Method_Defined_Variables`  	

LSCRSH	:ref:`CONOPT_General_-_Method_Initial_Basis` 

LSESLP	:ref:`CONOPT_Advanced_-_SLP_Mode`  	

LSESQP	:ref:`CONOPT_Advanced_-_SQP_Mode`  	

LSLACK	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Logical_Switch_Slacks`  	

LSSQRS	:ref:`CONOPT_General_-_Model_is_Square` 

ISCONVEX	:ref:`CONOPT_General_-_Model_is_Convex` 

NROUNDS	:ref:`CONOPT_Limits_-_Limit_Linear_Feas_Model_Rounds` 

RT2DRV	:ref:`CONOPT_Debugging_-_Tolerance_2nd_Order_Der_Check` 

RTBND1	:ref:`CONOPT_General_-_Bound_Tolerance` 

RTBNDI	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Fixed_Var_Tol_Init_Bounds` 

RTBNDT	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Fixed_Var_Tol_Derived_Bounds` 

RTBOX	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Box_Size_Tolerance` 

RTBOXF	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Box_Size_Factor_Linear_Var` 

RTBOXL	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Box_Size_Tolerance_Linear` 

RTIPVA	:ref:`CONOPT_Pivot_-_Absolute_Pivot_Tol_Initial_Basis`  	

RTIPVR	:ref:`CONOPT_Pivot_-_Relative_Pivot_Tol_Initial_Basis`  	

RTMAXS	:ref:`CONOPT_Scaling_-_Maximal_Scaling_Factor` 

RTMAXV	:ref:`CONOPT_Limits_-_Maximal_Solution_Variable` 

RTMINA	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Zero_Filter_Tol_Jacobian_Elem` 

RTMINJ	:ref:`CONOPT_Scaling_-_Minimal_Jacobian_Element_Scaling` 

RTMINS	:ref:`CONOPT_Scaling_-_Minimal_Scaling_Factor` 

RTMINV	:ref:`CONOPT_Scaling_-_Minimal_Scaling_Tol_Vars` 

RTMNS2	:ref:`CONOPT_Scaling_-_Minimal_Scaling_Factor_2nd_Order_Der` 

RTNOPN	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Penalty_Constraints_Ratio`  

RTNWMA	:ref:`CONOPT_General_-_Maximal_Feas_Tol` 

RTNWMI	:ref:`CONOPT_General_-_Minimal_Feas_Tol` 

RTNWTR	:ref:`CONOPT_General_-_Feas_Tol_Triangular` 

RTOBJL	:ref:`CONOPT_Stop_Criteria_-_Slow_Progress_Tol` 

RTOBJR	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Relative_Obj_Accuracy`  	

RTONED	:ref:`CONOPT_Stop_Criteria_-_Accuracy_One_Dim_Search`  	

RTPIVA	:ref:`CONOPT_Pivot_-_Absolute_Pivot_Tol`  	

RTPIVR	:ref:`CONOPT_Pivot_-_Relative_Pivot_Tol`  

RTPIVS	:ref:`CONOPT_Pivot_-_Relative_Pivot_Tol_during_Ratio_Test` 

RTPIVT	:ref:`CONOPT_Pivot_-_Absolute_Pivot_Tol_Nonlinear_Elements`  	

RTPIVU	:ref:`CONOPT_Pivot_-_Relative_Pivot_Tol_during_Basis_Updates`  

RTREDG	:ref:`CONOPT_Stop_Criteria_-_Optimality_Tol`  	

RTREDI	:ref:`CONOPT_Stop_Criteria_-_Optimality_Tol_Infeasible`  

RVSTLM	:ref:`CONOPT_Advanced_-_Steplength_Multiplier`  	

RVTIME	:ref:`Options_Stop_Criteria_-_Time_Limit`  in 'Solvers - General'



